你地抆屎向後抆定向前抆？

向後俾
向前俾

我抆落大脾度

識抆一定打橫抆

向左抆向右抆

真男人點會抆屎?

未抆過

利申 屎眼吊住琴日舊屎

又黎

真空咁吸返啲屎渣入去

唔洗抆

用手指lam幾下口水再就咁用手抆，整幾次就好乾淨

臭晒

用水沖

有次抆完後，試前抆，
結果有少少屎積，我就係度諗我抆左廿件屎會唔會一直都冇抆乾淨過，
從此我每次後抆完都會前抆幾次
而打後都keep住前抆都有積。
所以決定前後都會

我係咪認真左
Btw未試過前抆嘅人唔好後抆完試前抆
我怕你地知道自己原來幾廿年冇抆乾淨過屎，到時會好多人好崩潰，尤其係女士
你諗下你屎完同男友扑野，咩姿勢都好，男友都會聞到，仲要佢奶閪，到時唔止閪味仲有屎味，當你知道你會好內疚

向內抆

直接用水喉沖

插入去了乾淨

我都係前後都會

左向右抆,左腳夾紙巾屈上去抆